有冇人覺得宋本中(大王)靚仔？

宋本中
現年37歲
中法混血兒

細個嗰陣

三五成群時期

有希哥feel
mix嘅都好唔襟老
遮番住眼袋好好多

：俊啊
：邊撚度似呀你盲撚咗？

冇人識你喎

no, sorry

我覺得大王安德尊靚仔d

佢係咪有拍過三級片

佢好耐之前有post自貼+username上高登
唔知佢有冇上lihkg?

有啲咁嘅事

好似叫絕種賤男之愛在三級的日子
乜撚嘢戲名黎

？